「波波吧」疑爆親乳頭感染武肺

有日本傳媒報道，札幌一種稱為「おっぱいパブ（《立場》譯﹕波波吧）」的性工作場所，猜測女員工乳頭疑因被受感染人士親吻，導致其後親吻同一乳頭的客人受感染。

該文並稱，服務員每小時可接待數名客人，每天接待人數可達 30 到 40 名，兩周內接觸客人數可達 600 名。

事件令不少網民討論被舔過的乳頭應否清潔消毒。有日本博客解釋，由於頻繁使用酒精消毒乳頭會令乳頭變乾，甚至破皮出血，因此服務員不會這樣做。然而事件爆發後，札幌紅燈區部份店舖已貼出「全店乳頭徹底消毒」的公告。

全文入去睇

想奶

同班中東佬奶牆差唔多

用酒精消毒，我想奶到醉